{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53397&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산샛고랑펜션"
    },
    "text": "ペンションは渓谷の横に位置しており、内部には食堂があります。 また、屋外バーベキュー場も完備されており、発酵酒と山野草の酢の発酵液を味わうことができます。周辺には水玉滝、鳥嶺山自然休養林、水安保温泉などの観光地があります。ペンションはWi-Fiが使用できず、入室は5時から可能で、退室は22時以降です。駐車は可能ですが、送迎はできません。バーベキュー施設は2～4人用の50,000ウォンで現地決済可能です。入室は最大人数超過や保護者不同伴の未成年者には許可されず、ペットの入室もできません。画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や破損は利用者に責任があります。火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情と繁忙期によって変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷の横に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には食堂があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、屋外バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "発酵酒と山野草の酢の発酵液を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には水玉滝、鳥嶺山自然休養林、水安保温泉などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで使用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションではWi-Fiは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの送迎はありますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは送迎は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2～4人用の50,000ウォンで現地決済可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室条件はありますか？",
            "answer": "最大人数超過や保護者不同伴の未成年者には入室を許可しておりません。また、ペットの入室もできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像は実際と同じですか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や破損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情や繁忙期によって変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 510
    }
}